intermediate accounting 討論區

想問下current cost and realizable value系點解

系你老母

week2咋，急乜

Definition 都要上嚟問